香港之所以有黑暴動亂，責任全在一群「忠誠的廢物」和「假忠誠」的愛国者

帳總是要算的！

假忠誠的政府官員

廢物一般的建制派

同意